（有圖）想問有d車擺停車場擺到封哂塵係點解？

屋邨見到呢架野咁污糟走埋去睇原來行車證上年11月就到期 呢d車主係咪唔記得左自己有車
定其實死左？

移咗民

成日覺得呢d人係死左有咩理由有部車都知，同埋擺咁耐停車場實有搵佢地掛

我覺得個個停車場都會有 比較想知車主發生咩事

四條避震都冧埋埋

零件車都做唔到

要擺幾耐先可以冧

Factory Stance

係旁邊噴香港獨立 幾個鐘頭後應該會拖走

機場嚟喎呢度睇落

欠租>車價 已經冇意思拖走架車

其中一個原因係移民，識人係咁做

你都係講左好似無講過咁

老豆老母架車，死左唔捨得賣，有錢人唔等錢洗，球幾兩球買個回憶，值啊

有咩好講
係你啲窮L覺得一架爛鬼車好重要先大驚小怪
對人地黎講係一個環保袋

如果移民一會賣左佢LA
隔一年先返黎一次, 架車都渣唔到啦
9成9死左/坐監

好提議

之前新聞話機場有幾架車，放左幾年冇郁過

6位數欠租機場唔搵人收數先好笑

係搵唔到 好多都用公司名義出牌
有D公司清左盤
有D人走埋佬唔返黎

回歸英國加枝港英旗 更快

咁清左盤唔係可以拖走架車咩？

其實運輸署定期有清呢啲車，
不過效率高到嚇親人
一年先做幾十架

屋邨就大部份係過左身啦
如果你話停車場呀機場個d就通常都係走左佬或者懶得call人去搞
識幾個uncle 買新車 舊個幾部都係求其搵個位泊住
幾年都唔理 然後就唔記得左
村屋個d 更加多
次次行過d uncle屋企都心諗不如俾左架車我賣左佢或者渣下都好

唔止一架車 搵位罷

換架hummer返來擺野

立法高速拖走死車

話時話我有個鄰居婆婆
十幾年前過咗身
但聽阿媽講佢啲仔女分家產分唔勻定協議唔到
層樓就咁丟空咗十幾年
無人住但不時有人嚟打掃

有機會車主rip

機場有幾部呢D車
會唔會真係移民走佬擺低就算

你d uncle都幾仆街自私

依家我月租對面又係有部車咁樣
之前問過隔離d車主，佢地話好耐冇見條友，似係死左
但政府唔做野既？由佢放係到

我個場之前有架擺咗幾年. 最近先拖走

你畫?

如果私人地方政府點做野呢？
佢又唔係阻街

airmatic

請個開鎖佬 擺低停車場錢 部Benz就係你你

唔係, 其他車主

呢啲車齋拖走，點追番泊車錢？

好想幫佢洗車

電單車骨位都係咁

泊到封哂塵 個車主分分鐘都冇諗住比
你唔拖走佢仲蝕

同埋拖走左車主去攞返都要比錢 到時應該可以追返條數

我太太個同事因馬航事件失蹤, 架車仲喺機場到依家...

一陣部車做過犯法野你就大x 鑊

仲有部車都唔知仲開唔開到

呢啲好慘

細個會將山邊好多年無人理既車當FINAL FIGHT架車咁打

姓呂果個？屋企人唔去拎返架車走...由佢拍機場 , 話曬都遺物

外國試過自己唔記得泊邊 十幾年先搵返架車

有可能咩

每個車場總有一兩架死車，車主一係身有屎去左佬一係死左，幾年租金唔會有人交

當佢賣唔切車，走得咁急連送架車俾人都送唔切？

仆街，諗唔到添，我個場已知都有兩架，今晚返去搞一搞，希望趕得走佢地，騰空返幾個位都好

又一個on9 唔識字都做到保安

鬼佬黎...

咁都唔係封晒塵唔打理下，仲話有錢人

見你收租都即刻清

政府做野，得啖笑，呢個油水位可能成班屎忽鬼每人出3,4萬人工，咁快清晒D死車咪冇得撈
緊係慢慢清，清既速度要慢過死車累積速度，咁就長做長有

連送俾人都廢事？
似著草多過移民

小心D 可能車主生前好鍾意架車，你畫完今晚返嚟搵你

你嚟幫我洗好過啦

oh... rip

咁撚抵死

廿幾年好勁

有錢人咁多野做，同你理部車？

得閒當娛樂我唔拘啊有冇齊工具先

butterfly?

上28car睇下有無同一架車
車主有心賣唔想比牌費

法例問題，停車場係私人地方。一日搵唔到個車主同佢講數，一日都唔可以郁佢架車，否則就係盜竊。
所以停車場最頭痛就係遇到呢啲無頭死車

呢部E仔2手都成30萬 咁大晒

大中都有部ae86泊左係場成5年以上冇郁過 唔要放返出泥都好啊浪費晒架車 望到心都痛埋

呢啲好快

殭屍車呀麻

真是去開既場都總有1/2架

我屋但樓下都泊咗一架，我成日都懷疑架車撞死過人🤣

好似之前有人洗咗架車
乾淨返晒

Low低車身又靚d
呢d車落斜好快，冬天冷氣又凍

垃圾86有乜咁浪費
落山誇啦啦，上山屌那媽

係條abc漏油或者airmatic漏氣，變相冇避震，同coil over唔同

之前去過清水灣某屋苑停車場
好多塵封古董車
當車展咁睇

入咗冊

其實係因為我去旅行十日無揸過部車，想睇下架車會唔會好污糟，點知比我見到架Benz 咁多塵就好奇睇下佢張行車證了

海運都有部AUDI

隨時欠租貴過你買部新車

劏咗佢！

早幾年飲醉酒唔記得左部車擺左係邊, 好彩你提提我

管理公司要拖車好似好煩 要問運輸署

賣得幾多錢, 正常車咪最多幾十萬, 大把人懶得賣啦......

部benz好新下

TN牌都唔係話好耐之前咋喎

應該係 2016-17左右

早幾年喺論壇睇到，皇崗口岸對出有架中港牌寶馬，車牌頭兩個字好似係EK，起碼兩三年冇郁過，唔知而家仲係咪喺度

我次次行過都想買左部Benz佢

我發覺宜家好多人，唔知真離地定扮離地

同一個場?
我地呢區最平呢個喇

我覺得車主入咗冊

似兩架都係佢, 一齊唔見咗

死咗嘅機會好高

前幾日有個有錢中女，泊P1泊左4千幾，揸瑪莎拉帝，我係後面睇住佢俾錢！佢話俾職員老點泊左過黎以為有日泊！

我都試過
職員話可以計日泊
點知比錢計時租

又係 兩個拍埋一齊咁橋

幾十萬有咩所謂
d廢墟幾億都放起到啦
射落海都唔發展

屌，電單車都係啦，乜都被人折晒，運輸處都唔清

人地出封信仲要證明冇人回信
再等法庭批准
計埋應該都要2到3年啦
到底點先可以做到政府呢個位

啲人偷左都唔知啵

我都信佢俾人老點！佢話4千幾可以買張機票囉！不過佢當散紙跌左！

海運都有部audi放左幾年 tyre都冇氣

以前買樓送車位 我都有架van放左喺樓下封塵 最多有時放下野喺車尾 當迷李倉

本來唔係呢個位, 應該車場搵人拖埋一齊, 我諗都擺咗2年. 好似係今年年頭先冇咗

咁唔一定個個都咁諗， 可能有啲人就係想部車擺喺度發霉都唔想畀你班契弟

樓主住安定?

安定停車場
利申 前天台mk妹

可能好似班食環巡場咁 每日睇15分鐘車場 mark 底架車就收工
拖到一年半載先清

聽過好似話有d人換車，又費事拎架車去劏就會扔係d停車場到

私人停車場都好多，之前見過架古董級既 Benz (估計謝賢既年代），四條軚拆走左放係側邊，有塊大布包住但布面既塵仲厚過封布幾倍。
之後八掛問過看更，佢話車主早十年八年前香左，佢老婆又唔想賣走嫁車，個車位又係自己唔需要，佢既仔女就照交管理費之類。

其實點解移民唔賣埋架車先走嘅

可能入左冊

屋企買左好多車位
唔放車 會有租霸
咪放幾車上去

但唔值錢

多數撈偏 入左去坐冇人打理

太多車唔畀？

有好多原因嘅，死咗，破咗產，走咗佬，架車壞到唔想整等等。。。

係咪入閘位一望入去果部Levante

個位買咗咪得

咁你就咪撚出聲啦1999

訂左條新喉未到，其他野都齊，有洗車水，有刷刷手套，有洗鈴水，有洗鈴刷，有超吸水抹車布，有吸塵機
你鐘意洗車就岩晒

原裝直版，車爽有力，假日車，女車主

殘到呢，肯執返靚仔實有人要

返到香港又唔洗返工嘅幫你洗

呢個車場幾年前泊過
嗰時覺得呢架TT 幾型
之後轉咗屋苑停車場就無嚟過

前兩星期返嚟呢個車場
估唔到仲見到架TT

機場個啲係著草走人，車都賣唔切

Hi how do you know

圖？

Alfa應該係郁唔到而唔係冇人理

英國車牌？

工業村先多

政府有清嘅 清得慢姐
有時政府拍賣嗰時都有唔少依啲死車

呢啲uncle 你同佢講佢會唔俾你揸咩，睇你好唔好意思咋嘛

架三菱

政府入面最慢手腳嘅署
去一轉運輸署續牌就知係咩效率

依度班細路有冇車都成問題啦